吊奶星 TWICE "FANCY" TEASER *CHOREOGRAPHY*

痴能曬線 8對令令腳仔正能到我秒射左..

8對？

多賢正到

夜總會臭雞style

又反魚魚 無撚野吖?

雞味濃到

我諗冇人再敢講TWICE正係得心亂如麻路線!!!!!

可惜行呢條路線點會夠師妹一擊黎

點解閪女人好似愈來愈豬
likey個陣個妝仲呃得下人

下 天生架WO

好心多賢就着長褲啦

有少少虛脫....,.,

我驚你等唔到MV出個日

我話今次唔係膠歌!

有 個 係 男 人 !

老闆玩緊自己個屎眼

彩瑛

正...

原來學友係once...

本命娜璉

唔識貨 彩瑛同定延都係TWICE入面前列

唔知係咪改左名嘅關係...
開始愛上娜蓮...